Proud to be BLINK!!!!!!

今次喺coachella威g到好多名人都話自己係blink
我💗JISOO
我❤️LISA
我💓ROSÉ

補圖

睇錯blind
以為係爭取殘疾人士權益果啲campaign

BLACKPINK IN YOUR AREA!!!!

bp嘅地位都同呢啲有返咁上下

Blackpink is唔同d

suooort

難得同立埸

JISOO IS MINE!!!

BP被遺忘

Pharrell

LANY

Benny Blanco

上埋late night show

都估到娛樂台無真blink
得我對bp真愛

被人打死晒啦

收啦傻仔

DJ snake佢地都識到

如果dj snake同bp出歌一定正能到仆街
唔使再聽Teddy呢條垃圾

宜家先入嚟

可能有機會

放假呀清
唔使出街咩

多frd子
落狗屎無心情出

出去cow個同Jisso/Jennie/SAESONG咁上下質素既女者

打剩樓下個個

原來啱啱瞓醒 搞乜咁遲起身